Android 有咩機係真fullscreen

明明主畫面係6吋fullscreen，一播片就縮到得返5吋 講緊部nokia 8.1，唔知其他機係咪咁，仲用緊6s 舊電就黎頂唔順，$4000 budget

你搵到部16：9嘅機咪得

16比9片 放去21比9 mon
full到先奇

係喎冇留意而家啲機全部都ultra wide

你講嘅full screen 點定義先？

咁講法根本無一部係Fullscreen

可以夾硬fullscreen cut 左條片上下嘅

16:9 full screen 好似得小火mix 1

小米mix

Sony

8吋Mon唔等如大過7.5吋是常識

Nex 3

嘩你老味連登都咁多人推中國機，D機仲要吊高黎賣扮上菜 留番俾你同胞用啦

Nokia 9 pureview 同Note 9 點睇? 18:9 至少冇 21:9 咁誇張

你睇啲ultra wide 既片咪得

Zenfone 6

播21：9既電影
解決

做乜屌自己老味

Asus Zenfone 6